有無人好掛住玩爆你個腎？

呢集正到痴線 玩得咁癲真係得佢哋先夠膽

玩到咁上下停都係好事黎

嗰陣同hardpack合作嘅藝人都提心吊膽

Eason x swing

玩鳩天堂鳥都好好睇

推

Oli 有個位偷笑

btw, 好掛住佢

冇

Kb 係訪問有提因爲呢個節目搞到之後同啲藝人朋友相處都尷尬，話啲frd唔知會唔會又係比人整估